西女人陳家佩面如死灰

我真係恭喜你呀

著到咁紅...
不如去做雞會好D....

推

冇左3萬幾蚊

幫佢call定白車先

著得紅就有用咩，傻閪

做愛就最實惠

紅衣女鬼

狗也不屌

全紅扮女鬼

著紅色衫但唔當選咁你著紅色衫把撚啊？

就係冇生意先出嚟選啫

紅到咁都係輸

著到咁紅 輸都難睇d

著到成身紅色成塊姨媽巾

上次立法會補選輸咗之後再下一城。

會窮

仆街佢真係以為自己嬴硬

「會輸係因為依家唔夠5年前咁民主！」
（設計對白）